戰疫: 致命病毒

你不關心病毒 病毒會關心你

在災難面前我們都脆弱的平凡人
沒有一個決定是絕對真確
但當權者的一個決定卻能影響
數以千萬計的生命 無數家庭的福祉
我們不需要英雄的領導
只希望有一個理智能聽從民意的父母官
更重要的是電影可以有美滿結局
但現實卻不一定
生命無TAKE 2
一個錯誤的判斷
是足以引起史詩級的人為災難
人要把命運交給當權者
還是學電影的市民團結起來
去爭取他們的卑微生存方案呢